聽日係六月四號，大家要出來行街！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

不了，有國安法

不了

怕死

好撚熱牙

呢樣真 未俾人捉都熱死人